金咩敏感算唔算係周周版知恩圖報？

算

圖都冇抵俾人負評

圖報啲post多色狗 你唔夠

唔係好事

你開個咁既post但一張圖都冇 仲有冇廉恥？

低質版印狗

金咩敏感 娛台最高質會員

thx bro

圖報既啲po無WiFi唔敢入
金咩敏感太weak

i care about you guys

周周醜啲

認真？

認真

周周靚啲...

細蚊仔版

push